2300 志雲頻道 疫苗護照會點樣操作，又可以幫你去到邊一度？

#疫苗護照 #中國科興疫苗 #德國BioNTech復必泰疫苗

【時事短評】
2300 志雲頻道
疫苗護照會點樣操作，又可以幫你去到邊一度？
（2021年3月18日）

志雲頻道 stephenchannel
150K subscribers

疫苗護照會點樣操作，又可以幫你去到邊一度？

#疫苗護照 #中國科興疫苗 #德國BioNTech復必泰疫苗 #疫苗接種